淘寶已經河蟹左口罩關鍵字

上面應該恐慌性搶購

應該同香港禁運有關

仲想喺淘寶買口罩

On9先係大陸買

千奇唔好黎香港買呀

又狗衝落黎買

關撚事咩
7月之後支那口罩，黑衫乜乜柒柒已經禁運香港
好多新聞都有講，樓主坐咗幾耐

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

仲會淘寶嘅人真係要__全家

自己直接淘好過
幫襯入淘寶貨既店舖